睇波團

Facebook有個page叫footstop，我覺得佢啲packages真係平到有啲離譜，我上cx睇機票來回UK都6000-7000$，但footstop做緊7800$包機票包足球門票包三晚三星酒店。究竟佢啲package係堅定流 有無伏？